今日10月1日 賀國慶

我屌你老母 今日係港殤

6月頭，呢場運動流第一滴血𠴱陣已經有用黑洋紫荊旗，手足仲升埋旗，但好似未有人正式講過
我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅
港。殤。旗 Remembrance Flag！！
紀念嘅係我地不論勇和喺戰場喺狗屋流過嘅每一滴血，失去過嘅每一位手足，紀念香港人抗爭嘅每一年每一日！

但記唔記得點解可以有嗰5粒星！！！！！我地一路反共反支一路又用番污染咗嘅洋紫荊make唔make sense啊！！？？？？粒星代表共產黨啊屌你老母
要用就用純白花！港殤啊！去共啊！！！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！
當榮光歸香港，我地會有一支真正屬於我地嘅旗，唔L係共紅色嗰支啊。到時後呢一支 Rememberance Flag 就係用離紀念我地嘅勝利，嗰日離之前我地就高舉我地嘅黑旗克L死共匪！

[10.1賀佢老母] 呢一支先係真真正正屬於我地香港人嘅旗

1/10

2/10

3/10

4/10

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

聽日口號配合G20團隊, GoodMourningCCP
認同請幫推

【賀佢老母，一鞠䩑】G20團隊眾籌廣告狂賀共匪70之殤